# pixel

CLI - приложение без графики.

Нужно реализовать симуляцию боев двух команд юнитов.
Общая логика:
1. Начинаем все с приглашения начать бой. Нажали пробел - начался бой.
2. Бой заканчивается, когда все юниты одной из команд уничтожены.
3. После окончания выводим результат - какая команда победила, с каким счетом (количество убитых юнитов противника).
Заканчиваем просмотр нажатием на пробел. Нажали - перешли к началу (1).

Логика боя:
1. Две команды юнитов сходятся и лупят друг друга.
2. Каждый юнит должен случайным образом выбрать юнита-противника, подойти к нему на дистанцию атаки и начать наносить урон, пока противник не сдохнет.
3. Если противник умер- повторить со следующим.

Графика не нужна.
Все, что не оговорено - на твоё усмотрение. 
Можно задавать уточняющие вопросы.

Комментарии кода не нужны.
Что будет оцениваться:
1. Декомпозиция задачи.
2. Ясность связей между объектами.
3. Ясность кода, умение описывать сложные алгоритмы понятным способом.
4. Устойчивость системы к изменениям, затраты на их внесение и явность этого в коде.

Например, возможность добавить новый режим, изменить правила боя, а что если я захочу более 2 команд,
или, чтобы юниты были разными (медленный юнит и быстрый юнит).
5. Умение понятным образом писать оптимизированные алгоритмы.